# Chinese translations for com.github.coslyk.VideoSplitter package.
# Copyright (C) 2020 THE com.github.coslyk.VideoSplitter'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.coslyk.VideoSplitter package.
# Automatically generated, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.coslyk.VideoSplitter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-29 16:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-29 16:54+0200\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#: src/AboutDialog.vala:12 data/com.github.coslyk.VideoSplitter.desktop.in:4
#: data/com.github.coslyk.VideoSplitter.appdata.xml.in:8
msgid "A simple tool to split videos"
msgstr "一个简易的视频剪切工具"

#: src/AboutDialog.vala:14
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#. Set menu
#: src/Application.vala:31 data/PreferenceDialog.ui:7
msgid "Preference"
msgstr "首选项"

#: src/Application.vala:32
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/Application.vala:33
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/MainWindow.vala:136
#, c-format
msgid "Error parsing file: %s"
msgstr "解析文件错误：%s"

#. Show dialog
#: src/MainWindow.vala:147 data/MainWindow.ui:84
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: src/MainWindow.vala:148
msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

#: src/MainWindow.vala:149
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/MainWindow.vala:315
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: src/MainWindow.vala:327
#, c-format
msgid "Fails to cut: %s"
msgstr "剪切失败：%s"

#: src/TaskItem.vala:14
#, c-format
msgid ""
"%s - %s\n"
"Duration: %s"
msgstr ""
"%s - %s\n"
"时长：%s"

#: data/MainWindow.ui:97 data/Menus.ui:21
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: data/MainWindow.ui:152
msgid "Segments to export:"
msgstr "导出的片段："

#: data/MainWindow.ui:179
msgid "Add segment"
msgstr "添加片段"

#: data/MainWindow.ui:195
msgid "Remove selected segment"
msgstr "移除选中的片段"

#: data/MainWindow.ui:211
msgid "Remove all segments"
msgstr "移除所有片段"

#: data/MainWindow.ui:254
msgid "Jump to start position"
msgstr "跳到起始位置"

#: data/MainWindow.ui:271
msgid "Set current position as start position"
msgstr "将当前位置设为起始位置"

#: data/MainWindow.ui:287
msgid "Start position"
msgstr "起始位置"

#: data/MainWindow.ui:303
msgid "Previous frame"
msgstr "前一帧"

#: data/MainWindow.ui:320
msgid "Play / Pause"
msgstr "播放 / 暂停"

#: data/MainWindow.ui:338
msgid "Next frame"
msgstr "后一帧"

#: data/MainWindow.ui:354
msgid "End position"
msgstr "结束位置"

#: data/MainWindow.ui:370
msgid "Set current position as end position"
msgstr "将当前位置设为结束位置"

#: data/MainWindow.ui:387
msgid "Jump to end position"
msgstr "跳到结束位置"

#: data/Menus.ui:6
msgid "Merge after cutting"
msgstr "剪切后合并"

#: data/Menus.ui:10
msgid "Exact cut"
msgstr "精确切割"

#: data/Menus.ui:14
msgid "Remove audio"
msgstr "移除音频"

#: data/PreferenceDialog.ui:39
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: data/PreferenceDialog.ui:53
msgid "Dark mode"
msgstr "黑暗模式"

#: data/PreferenceDialog.ui:70
msgid "Output directory"
msgstr "输出文件夹"

#: data/PreferenceDialog.ui:84
msgid "Use the same directory as the input files"
msgstr "使用和输入文件相同的目录"

#: data/PreferenceDialog.ui:102
msgid "Choose output path"
msgstr "选择输出目录"

#: data/com.github.coslyk.VideoSplitter.desktop.in:3
#: data/com.github.coslyk.VideoSplitter.appdata.xml.in:7
msgid "Video Splitter"
msgstr ""

#: data/com.github.coslyk.VideoSplitter.desktop.in:7
msgid "com.github.coslyk.VideoSplitter"
msgstr ""

#: data/com.github.coslyk.VideoSplitter.appdata.xml.in:10
msgid "Split your videos losslessly and conveniently."
msgstr "方便、无损地切割视频。"
